原來有隊kpop女團叫做gundogan

驗眼

世正

世正美娜

驗眼啦仆街 我世正

雖然冇聽過佢地d歌 但世正真係幾正

咪又係個幾隻字😏